［有圖］發夢搭地鐵已經見到有人上當長輩圖

上咩當？大家睇live見住劉馬車衝擊
繼續share出去